南韓節目實驗：男常看正妹 記憶力愈來愈差

南韓KBS電視台的節目《發現生活》，近日找來數名男女，進行大腦電波測試。結果女生看了帥哥、小鮮肉的照片後，不但心情變好，記憶力也能增強。但男生看了正妹的照片後，專注力會下降，記憶力也會衰退。

節目工作人員先讓參與實驗的女性，戴上能偵測大腦電波的儀器，再給她們看男星、帥哥的照片，結果發現她們的大腦電波有明顯正面變化，心情也變得愉快。但當她們觀看普通或邋遢男人照片時，大腦沒有明顯變化。專家指，大腦電波若常有正面變化，會有助於穩定地增強記憶力。有就是女性常看帥哥，有助於身心健康。

節目同樣要求參與實驗的男性戴上偵測儀器，再讓他們在看正妹的照片，結果大腦反而因為受到強烈刺激，而馬上分心，導致記憶力愈來愈差。（國際中心／綜合外電報導）

我唔信

睇整容樣睇壞腦咋？

正常 你次次都整到唔同樣 係人都懷疑自己記憶力啦

睇完打J, 最後戰鬥力下趺返

我淨係知男人睇完正妹之後走去打 J, 打完之後記憶力、集中力會下降，因為我經常做呢個實驗

痴撚線, 睇得多會差？ 咁個泳池邊有人記得

讓他們在看正妹的照片，結果大腦反而因為受到強烈刺激，而馬上分心

分心係指睇相之餘更加想打J？

睇開cat女

覺得自己愈黎愈好記性
有冇巴打有同感

覺

識唔成人成日睇av但自己睇開嘅女優叫咩名都唔記得

泡菜整到個個一樣樣, 緊係唔駛記

證明紅顏禍水

如果淨係對住肥閪
我個腦會長著諗返啲靚女
成日對住靚女女啲血都去曬小腦啦